謝緑卡：警方光明正大執法不用道歉

多名葵青區議員關注區內發生的警民衝突，質疑警方執法使用暴力不合理。葵青警區指揮官謝振中表示，不同意警暴的指控，強調警方執法時必定是有暴力事件發生。

有區議員不滿防暴警員日前在將軍澳要求路過的市民向警員道歉，才准放行，要求謝振中道歉。謝振中回應說，警方光明正大執法，不用道歉。

屌你老母啦謝振中！！

執法包括要求道歉？
你覺得要求道歉係執法嘅一部分？